\usepackage{natbib}         % Pour la bibliographie
\usepackage{url}            % Pour citer les adresses web
\usepackage[T1]{fontenc}    % Encodage des accents
\usepackage[utf8]{inputenc} % Lui aussi
\usepackage[english]{babel} % Pour la traduction française
\usepackage{numprint}       % Histoire que les chiffres soient bien

\usepackage{amsmath}        % La base pour les maths
\usepackage{mathrsfs}       % Quelques symboles supplémentaires
\usepackage{amssymb}        % encore des symboles.
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}       % Des fontes, eg pour \mathbb.
\usepackage{amstext} % for \text macro
\usepackage{array}   % for \newcolumntype macro

\newcolumntype{L}{>{$}l<{$}} % math-mode version of "l" column type
\newcolumntype{R}{>{$}r<{$}} % math-mode version of "r" column type

\usepackage{cancel}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}

%\usepackage[svgnames]{xcolor} % De la couleur

%%% Si jamais vous voulez changer de police: décommentez les trois 
%\usepackage{tgpagella}
%\usepackage{tgadventor}
%\usepackage{inconsolata}

%%% Pour L'utilisation de Python
% \usepackage{minted}
% \usemintedstyle{friendly}

\usepackage{graphicx} % inclusion des graphiques
\usepackage{wrapfig}  % Dessins dans le texte.

\usepackage{tikz}     % Un package pour les dessins (utilisé pour l'environnement {code})
\usepackage[framemethod=TikZ]{mdframed}
